---
title: Системы | api.navi.cc
---

# Отладочные события

* TOC
{:toc}

Трекеры могут слать [отладочные события](../../point/addlog/). Этот ресурт обычно не ипользуется обычными пользователями,
в основном пользователями группы `admin`, но все же он доступен для всех пользователей.

## Получение отладочных событий

    GET /systems/:id/logs

### Ответ

<%= headers 200 %>
<%= json \
    [{
        "id"        => "0980980892344",
        "dt"        => 1379538233,
        "text"      => "GPS модуль неисправен.",
        "mtype"     => "debug"
    },{
        "id"        => "0980980892345",
        "dt"        => 1379538213,
        "text"      => "Система MT-400 включена. Версия системы 302C.",
        "mtype"     => "debug"
    }]
%>

События возвращаются по мере убывания поля `dt`. Возвращается 20 (последних) записей.

Количество возвращаемых событий можно указать в запросе:

    GET /systems/:id/logs?count=100


## Получение более старых отладочных событий

Для получения более старых событий необходимо указать метку времени, начиная с которой необходимо получить
события.

    GET /systems/:id/logs?before=1379538233


## Удаление отладочного события

    DELETE /systems/:id/logs/:logid

## Удаление всех отладочных событий

    DELETE /systems/:id/logs
